[求助] Upgrade硬件定砌過部新機

List:

CPU i7 2600
Motherboard Asus P8P67
Ram 16gb
Display NVIDIA GeForce GTX 550 Ti
無ssd

應該砌過 定係仲可以upgrade

如果真係要砌過 預7k-8k

唔記得左講 主要想打fps game
pubg

換顯示卡先

打算換 1060 換左係唔係應該夠打pubg?

同你情況完全一樣 上年換左張1060 6G頂住,暫時幾好,大部份GAME都60FPS SDD一定要加喇

巴打換左邊隻ssd 我宜家玩dead by daylight 個d 都只係得20fps

550 扛到都偷笑喇,我都有玩,呢隻80FPS冇難度, SDD推薦
Samsung 850 EVO SSD 500GB
我買左250GB,後悔了 裝完WINDOW加多4隻大作已經冇位

年尾先換機啦

宜家display card太貴 我都會等多陣先買
唉 早知上年就換

一定係砌過部 唔洗諗

唔係話已經降左價?

降左印都仲係比之前貴 好似係

雖然用唔盡GTX1060

但都叫玩到下 頂住先

如果當初係買2600K

而家超上4.X GHz 仲未要換機

淨係換SSD已經夠用多三年

550ti 唔好話3年

而家都頂唔到

係 fps低過60真係cls